坐地起價 支那武漢超市大發國難財 一包菜賣支幣百元

仲有人返工

死撚哂佢咪唔使囤囉支那豬

唔返點留返啲餸比自己

原意係封城等你班人自行毀滅
控制疫情

香港人團結眾籌捐物資

手持午餐肉

發大財！

別怕，有14億同胞做後盾

1100萬人每日要幾多物資

強國人竟然要一日只食一餐

封城連物資補給都出現問題，邊有人願意運貨入口

依家唔封埋周邊既城市，好快變另一個武漢

梗係食野味啦 咁補身！

正式牛餐肉有西屌既日子

大陸妹任食

吊你老母,食屎飲尿可以有效防治,仲唔搶嚟食.

仲有樹皮

如果我係武漢真係食少餐都唔落街

午餐肉

隻隻畜牲都戴口罩做隻堂堂正正支那畜啦

成班都on99仲買新鮮野啲菜都唔知有冇菌

屌，梗係食穿山甲強身健體防疫啦

你睇下呢個
豬嘴咪要一皮野？

真係手持午餐肉就有西屌

委內瑞拉化

愈黎愈精彩

肺炎閪

一方有難 八方支援

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

食草也能活

沒事兒
咱們不是還有黨嗎

X2

中國人最叻發國難財

醫用N95 其實真係差唔多價

HKTV mall之前都係賣10幾蚊個

遲早人食人 變真raccoon city

食草可以食一年

食人

竟然有人俾錢

SHTF

肺炎gogogo ~

中國人可以食樹皮食一年架嘛
要相信黨

抵呀抵呀抵呀

武漢發大財

驚喇咩屎忽鬼

condom市

發國難財 好波 過肥年

沒事兒沒事兒

on9?
轉個撚就賣比第個啦傻閪天真嬌

發大財

話哂最後一餐, 食豐富都好嘅

on9 梗係食蝙蝠以毒攻毒啦

GDP UP!

推算:

1, 封城
2, 醫療物資缺乏
3, 民心恐慌
4, 武漢大逃亡
5, 實彈鎮壓
6, 暴動
7, 鄰近省封關, 邊界出現衝突
8, 唔信中央, 宣佈獨立

幾時先會到長春圍城呢個階段

就係食蝙蝠野返嚟 而家再食

一方有難 八方下石

強國又贏！
香港封一間酒店、一個屋苑
支那封夠一個市

咁鍾意食野味
捉野味黎就食就得啦

生化危機？

binc

咪𠱸^_^好食囉，黨嘅旨意

N95 15蚊一個唔算貴， 係巿價唔算炒價。

當然上網去批發商/生產商買會平一半。

武漢人基因進化 首批人類同病毒共生

肺炎妹你都敢屌咩?

繼續食野味啦，話唔定以毒攻毒

肺炎+愛滋 雙層滋味

香港d口罩咪又係咁

好想俾返啲圖佢地自己睇

fatfat了

如果屎有抗體，我睇呢班人都會照食

發大財 過肥年

空投糧食

封城定圍城？
冇補給咁攪笑

用過口罩有一打 要唔要

好想申請個微博同佢地玩玩
俾番幾星期前d cap圖佢地睇

可能冇機會睇到了

屌！！點解唔屌

人工一個月都係得幾千蚊

啲午餐肉用啲病豬造嫁

唔使買啦 好快落地府團聚

我諗起睇三體個陣時外星人同地球人講，你地身邊全部都係活生生既糧食

屌完到你患肺炎

經濟增長呀 一包菜賣成舊水 發達啦

恭喜中國成功超英趕美(物價)

香港打風都係

有儲開午餐肉既巴打可以番武漢屌閪了

咁就好

武漢閪 不了

唔係話中國人食樹皮可以頂三年

帶幾箱午餐肉，
大把武漢女女任屌
機會黎啦，香港班毒撚仲唔組團上去

國難超市
賣完可以拎啲錢用五折上樓

竟然仲有俾錢

唔係搶

食草都夠食一年啦

支那人食草都可以活一年

食蝙蝠食得咁開心

當資源耗盡時會點。。。

價可能自己加

老闆叫加一百 佢加夠二百 收現金

居然會俾錢
我以為會搶添

厲害了 我的國

愛國藝人唔入去開抗疫show為武漢巿民打氣加油？？

食野味咪得

食人不是夢

香港政府幾時會宣布捐錢賑災

武昌要起義了

大躍進都冇野 肺炎算啲乜

到時飢荒真係乜野味都要食

全民打獵

嘩屌，一罐午餐肉有閪屌嚟啦

豬嘴要日日消毒唔係嘅話會帶病毒返屋企
所以即棄嘅外科口罩/n95會更好
豬嘴就會冇乜人買而冇咁貴?

食樹皮算啦

笑咩呀 香港人咪一樣～🥱🥱🥱

你在武漢 你死咗啦